{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113153",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 풀하우스펜션(개별바베큐,애견동반)"
    },
    "text": "バーベキュー販売の肩ロース1kg、サムギョプサル1kg、肩ロースサムギョプサル1kgについての情報が提供されました。 また、特別に一緒に滞在できる空間やバーベキュー施設、ペンションの前にある海辺など、様々な特別さについての説明があります。 調味料や屋外団体バーベキュー場の利用も可能で、電気グリルのレンタルサービスも提供しています。 その他にも防波堤、磯釣り、干潟体験といった様々な活動が可能で、これは季節によって様々な体験が可能だそうです。 お知らせの中には入室当日の払い戻し不可、飲酒騒乱および高声放歌条件、営業終了時間、予約者以外の知人および訪問客の入室および付帯施設利用制限などがあります。 また、客室内では禁煙や臭い料理は禁止されています。 親切な社長とペット同伴可能、家族及びカップル、ペットと一緒に過ごすのに適した静かな位置などに言及し、サービスと環境に対する不満も現れました。 全般的にこの宿は値段は安いですが満足度は低い方だと言ってくれて、周辺の観光地としては新進島安興港、万里浦海水浴場、千里浦樹木園、安眠島ジュラシック博物館、パームカミレなどを紹介しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "肩ロース1kgとサムギョプサル1kgの販売価格はいくらですか？",
            "answer": "肩ロース1kgとサムギョプサル1kgの販売価格は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設や屋外団体バーベキュー場の利用料金は必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設や屋外団体バーベキュー場の利用料金についての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "電気グリルのレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、電気グリルのレンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "防波堤や磯釣り、干潟体験などの活動は何ができますか？",
            "answer": "防波堤や磯釣り、干潟体験などの活動については、季節によって様々な体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での禁煙や臭い料理の制限はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では禁煙や臭い料理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としてはどこを訪れることができますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては新進島安興港、万里浦海水浴場、千里浦樹木園、安眠島ジュラシック博物館、パームカミレなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿は静かな位置にあるので、家族やカップル、ペットと一緒に過ごすのに適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は家族やカップル、ペットと一緒に過ごすのに適した静かな位置にあります。"
        },
        {
            "question": "入室当日の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室当日の払い戻しは不可です。"
        },
        {
            "question": "予約者以外の知人や訪問客は入室や付帯施設の利用が制限されていますか？",
            "answer": "予約者以外の知人や訪問客は入室や付帯施設の利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "営業終了時間は何時ですか？",
            "answer": "営業終了時間についての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "お知らせで飲酒騒乱や高声放歌の条件があるとありましたが、具体的にどのような制限がありますか？",
            "answer": "飲酒騒乱や高声放歌は禁止されていますが、具体的な制限についての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格は安いですか？満足度はどうですか？",
            "answer": "この宿は値段は安いですが、満足度は低い方だと言われています。"
        },
        {
            "question": "調味料は提供されますか？",
            "answer": "調味料についての情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 597
    }
}